新樓回佣點做最安全

謝謝指教

安咩全？回最盡？

個aa 話回9成， 但驚佢好多陰濕野

回9成佢做義工咩

你預咗走數

80-85 % 穩陣
佢大行定細行 搵佢地區聯x經理簽埋
拍埋片 影埋相 合照 見證

師兄 點睇最近d 勞價

Off topic

搵岩經紀 緊要過你做咩
你搵左個仆街
你做咁多野都無用 重煩撚死你
利申： 上年買，已回左，無搵咩大袋簽名，只係搵左個同事買開樓亦有回開佣既agent，但就只係回8成，廢事叫咁盡，都比d佢賺下

其實而家的樓甘高價,下下成1千萬, 回9成都有好多執下

我會簽野囉
大行先得
不過我都係搵開一個經紀

9up到 回9成都有四位數落袋

自己做AA

唔好搵美聯

入飛前寫樓價%
同埋要有區經答名

抽到 簽臨約前 寫過一張
填實際金額 同樣要有齊簽名

搵美聯你預20-30 萬全蝕

簽回佣紙
要有現場aa同區經級簽先作實
講實數，唔好講佣金成數
即係回20萬或30萬，唔好講9成
另外回佣係成交後aa收到佣先有
你要預左等

你未簡樓無得寫實數 都未知最後樓價幾多

一定要白紙黑字簽名作實

叫佢俾左錢先 最穩陣

同意咪撚揾美聯
全部仆街嚟

點解美聯最差？
大家有試過？

好奇問下招標既新盤有冇得回

有

聽過好多走數
氹你買時就乜都得

咁就抵你死啦，係要揸到人地最盡，人地重要同公司拆，咁難得中左，收你幾千蚊，小心貪字得個貧

9成， 有機會係會公司同AA分完之後的9成
已經小左好多, 所以要小心d

多數係發達商比個畢錢的7~8成， 人地都要食飯。

舉個例子， 回10萬

假9成
AA同公司各分5萬， 再9成業主得返4.5萬

正常7成
業主收7萬， 公司同AA分3成

9成走硬數
一蚊都唔回最多咪停幾個月牌，罰幾千蚊
期間佢照返工，有單開用第二個人上數

今次當買個教訓，貪字得個貧

其實最盡幾多， 我最多都係得5成 新樓

其實AA都係搵食啫，有好多法律程序和意見提供，你試下自己考個牌。我當年幫經紀買左第一層樓，自己買樓都有賺，其實唔駛計得咁盡，有錢買樓唔會咁計。叫人回9成，即係叫人白做，唔通真係有AA喜歡做義工，為興趣？話實要寫實數的，你好叻，不過冇人會接單做。最好笑係，計到人盡後，又要驚回唔到，小心貪字得個吉

入票果下就要回定 唔中你先比返佢 就最安全

嘩 你講既野 同AA一樣，最近係咪冇單開，所以上連登吹水？

一個下晝氹到個客落搭就可以賺30-40萬 ，唔使理人哋上唔上到會，唔使諗人哋供唔供得起。
你呢種人咪就係吸血鬼囉

不如服務費用lump sum叫佢報價好過計%

最多回佣爭議

人地供唔供得起，買家不是自己心裡有數嗎？買樓唔係買菜，幾百萬數，事前冇計劃，自己吃虧可怨誰？莫非你當年俾人昆？分享下

AA有好多法律程序和意見提供? 人唔笑狗都吠

冇話最盡幾多，睇自己嗰關啫
樓主講話回9但驚冇即係未買，咁佢9成9講將軍澳堆填區新盤
睇佢都唔係買千萬3房，當700萬買2房
假如3%佣，即係佢哋公司本身收21萬，回9即係得返2萬1
大代理行aa最低拆23%左右，實袋5千，再減強姦金1成
有啲人有𡃁仔駁腳仲要再分一半

好似我上面講，唔回俾你至多罰幾千到萬零
你計咁盡佢又一樣同你計咁盡
應承得你9肯定諗走數，罰埋都有so

之前個開post個黃色AA俾同行起底係細行
細行拆佣金多，個搏值比仲高
信唔信你諗你

成交唔到又點會有錢落袋
正常簽野前會計埋俾你首期幾多 供幾多
你上唔到會佢仲緊張過你

如果冇計俾你果啲 應該通常都係一開口叫人回爆 個aa都唔想幫你計

巴打好熟
做依行？
其實d𡃁仔駁腳要黎做乜，上次我搵個aa又係無啦啦插條友黎，我心諗點解咁蠢搵條友黎食自己佣？其實點解新盤都要駁腳？
但係sofar 佢地又好似融洽

大行分晒區
除非你買果個新盤本身係果區AA
唔係就要分陀地比人
好似係跌一成，8 2 都有聽過

如果你搵細行AA 都要分返比大行
因為發展商多數都淨係簽比四大行
聽過以前啲搶手盤比大行夾佢分一半

得罪講句
抽新樓過程佢除左收錢仲有咩value added既野做過?

鳩吹
其實講幾多成根本好大問題，首先你永遠 FC 唔到發展商比 AA 個佣，其次話就話 N 成，究竟係指發展商比既佣金計定 AA 實袋既佣金計定係扣曬「行政」開支計
同意樓上如果個 AA 太輕易回個較高既佣要小心，自己做下研究真接開樓價既 N % 做回佣仲實際

你真係唔識架喎

正常最低係8成 ，7成水魚價

Hi AA9

搵客同sale嘅AA可能分工
依家競爭咁大，AA行都請多啲人搏下機會
做AA緊係想自己袋晒，但帶客sale樓入票抽籤揀樓簽約，唔係個個有信心自己一腳踢
分一半好過自己搞禍左冇生意

其實回多回少，你做客都用下同理心
唔係話要你同情AA好慘好辛苦咁撚膚淺，行行都辛苦點止得AA
但你諗下為左單生意，AA又好天曬落雨淋，有啲又打交或俾人打，搞咁多都係為左賺錢
點解你會覺得佢唔會喺回佣度搞嘢，一講回9回85就下巴輕輕應承你
上面話要區域經理簽名影相真係得啖笑，好似我啱先講，AA走數停牌但繼續冇事返工係閒事，間間代理行表面都出memo禁止回佣，有事光速割蓆

利申AA狗
我認自己係AA，應該好多連登仔都會覺得我信唔過

請教下， 咁多數新樓回幾多?

如果700萬新樓/1000萬以上新樓

你都on撚9
我就係回到9成

有咩問題？

aa狗抵你冇客

間間唔同
大熱盤唔好預佢好多
之前有個大盤得1.7都出現過

與其問回幾多穩陣
不如好似上面巴打講，問下親朋戚友有冇搵過AA買新樓又真係收得返回贈，問吓差唔多成數做唔做
就算你以為自己唔狼死只係想攞一成，但對面可能連一蚊都冇諗過放俾你，結果只係一廂情願
唯有諗下點遇著個老實嘅AA

要知道冇AA想回佣，只係市場有班同行用回佣嚟做賣點（通常最鬼都係同一班，原因上面講左），無奈被迫跟機
所以冇話幾多成全行都接受

新樓佣金間間發展商唔同，有時未賣完樓連代理行都唔知（google 凱滙 中原 佣金）

前日入飛SEA TO SKY, 未簽回佣紙
AA話到抽中, 揀岩心水樓後, 簽臨約之前簽
有無問題?

梗係有
呢D單位仲要件件都差唔多over 800萬, 正常發展商2.5%成20萬佣呀
巴打你小心呀, 要係簡樓前有回佣紙先

如果無回佣紙, 假如你抽到個平靚單位, 簽臨約果陣AA話公司唔批, 果陣你得2個選擇, 簽臨約買靚單位但無左10萬(假如50%回佣) or 放棄靚單位同AA一拍2散

所以一定要追回佣紙呀, 10萬唔係小錢

你都傻閪黎嘅 入左紙你咪唔好買囉

入飛前要簽定啦
仲等買嘅時候先簽，
臨時臨急仲肯同你簽咩。

因為依家簽左都冇用，未知你買咩單位，張紙寫乜都冇用
係簽臨約前簽，你再好堅決咁表示冇佣回就唔買樓
不過你要有心理準備你太大咬真係會叫你唔好揀，或者唔簽代理人，一拍兩散大家都冇錢收，你仲要按佢間公司標準俾返行政費

到時回一萬幾千比你算執到

即係應該係抽中之前, 簡樓之前同佢簽?
前日無簽佢個原因係因為未知樓價 (簡邊間) 同發展商未講幾多佣

要諗計水你買

原來咁慘㗎要回佣，風氣太差了

咁祝你好運

要簽臨約前簽回贈，就算你揀咗單位，唔簽合約都可以唔要
回贈經理區經簽左唔代表一定有得攞，只係有事嗰兩個要孭飛
但我上面都講左，計到盡的話，佢地有機會罰完仲有so

寫回佣金幾多% (例如50%) , 要有分行經理簽名

簽臨約果陣佢地個分行經理都會係現場, 會即場寫銀碼, 例如800萬樓就寫實10萬佣金(正常2.5% * 50%), 即場簽名作實, 之後先簽名係臨約 (因為你選左單位到簽臨約至少1個鐘, 果度有幾部printer專俾AA print 張新既回佣紙出黎tim)

個人同朋友經驗, 美記經常走數, 有紙都唔認. 中記/利記都守規則, 有紙就跟紙 。正常大行回50-60%, 如果AA話回7/8/9成俾你, 多數佢諗住走數, 因為公司都至少食15-20%, 剩番AA+分行經理+分行既職員分, 唔好貪字得個貧

連登大好友都幫呢條傻撚唔落
你買賣2手樓，都算係比得落手
全新樓，煮到埋黎比幾十萬你
你心入面有無恥字？
好多香港人要儲成年先儲到返黎

揀左單位，知道單位係咩就寫返落回贈
臨約前叫佢地簽回贈
唔簽就唔買<—呢度睇你演技似唔似樣

回8成
20萬用有4皮野
諗極都唔明點會得幾千蚊
aa 唔好再出黎呃人啦

講經理區經吖
睇字啦

我覺得搵AA最緊要打得
邊個打贏有機會跟佢上去睇樓，Round 2 三盤兩勝再打過邊個贏跟邊個買

叫人買下樓= 一個護士全個月返幾個overnight shift 既人工

好羨慕agent 呢d咁有意義既工作

羨慕可以加入
考個試就做得

到你揀完樓 唔通唔簽你放棄唔買
梗係事前簽左先啦

咁good luck la...
至少拎左張紙先, 之後就睇下個AA 有冇良心

根本太多 bug, 政府刻意唔監管, 其實真係無得防

唔關邊間公司事，間間我都見過有代理走數俾人貼街招，呃佣上報紙

空嘅回贈紙冇大頭會肯簽名，你會唔會喺空白支票簽名？唔好諗多左
揀左單位後填返回贈，簽臨約前全部嘢簽好，唔簽就唔買，就係咁簡單
要記住簽左唔等如一定攞到，但有簽名嘅人就要孭飛
揀樓日至多搵到上細區董事，如果有當然係最穩陣
但多數都係得區經同經理簽，咁你就自己衡量下

唔講回9
回8都一定大把AA做
講撚到無可能咁 乜撚貪字得個貧

幾千唔係錢呀，唔好要囉，又要接又要嫌少

AA狗講到自己好撚專業又識法律又盛架

其實都冇乜好話正確
作為AA，我好肯定同你講，事前同你填乜都係講個信字買個心安

想要迫AA按希望嘅金額填好回贈，唯一嘅方法只有揀左樓簽臨約前「冇得回就唔買」
但對方同樣可以用迫返你轉頭「唔買咪過主」
所以抽籤盤客人嘅bargain power係弱啲：咁難得抽中，唔買你蝕底
客人想要回越多，AA嘅顧慮越少
如果做戲唔叻，俾佢摸到底牌好想買咁就無辦法，據聞王祖藍買樓幾乎攞晒AA全部佣（不過佢裝修間屋又俾人呃返幾球）

你搵個老實嘅AA俾做乜大龍鳳都緊要
如果唔信你呢個AA
下次你咪問下有買過新樓嘅親朋戚友，有冇相熟AA買完成功回贈到

你講得又啱

其實冇話唔得 揀樓都有個budget
你想減幾多萬 個aa又ok咪得

利申 之前抽新樓問過aa寫實數佢都ok
不過我最尾都係寫返樓價幾多%

有的話佢係買樓果個

正解
搵個有回開既信得過既重要過咩搵晒幾多個人簽名

温故知新

問：新盤回佣是否違法？

答：地產代理監管局就新盤佣金回贈一事向地產代理發出有關發放佣金回贈的指引，因此客戶向代理要求提供新盤回贈佣金並不會觸犯法例。

其實新樓根本無aa既需要囉

AA自己一單賺30-40萬 二手樓都要半億貨

想問問回八成係公價嚟？

我之前咩都唔識，俾個經紀點，回得五成咋

唔好講到個幾十萬係個賣家比先得架大佬

如果話你本身係一個會研究樓市、知道啲屋苑識比較

又知道臨訂大訂要比幾多成 又知道有乜野付方法係抵玩
次次都吞左本樓書一樣咁熟

你有時間做到以上既野 咁你就有資格叫人一手回比你囉

同埋條數幾十萬 落到個aa手得翻8、9萬比盡你都12萬
大佬開到單唔易架

成個連登心態根本就憎人富貴厭人貧
一有着數處處R

利申翻 我就係aa
開襯但絕對不回超過50%傭

但如果個客總熟撚過我 回95都得啦屌你

冇回幾多叫公價
你自己覺得個aa值幾多就回幾多
回得太過份個啲根本就係貪錢

好難。 講到錢既問題好多人性出晒黎

最安全都係問下親朋戚友有冇相熟地產介紹

如果熟都呃就真係無野好講

買一手樓 aa除左識得鳩吹 d咩所謂前景
仲有咩價值

姐係你地買樓係唔睇前景既？

抱住有屋住就得既心態？

係香港房屋唔單止係居住用 有好多人都用作投資

一路住一路等佢升

同埋你作為一名買家 你無可能乜都唔知就沖上去買樓掛

有一部份aa 吹到個前景好正又點點點 正常人才都識分辨啦

行行都有仆街

前景點都要講 但唔應該口講前景點好 應該加以解釋並附上例子

呢啲先係良好aa應該要做既野

而唔係一味好似隻狗咁岀賣自己專業 以回傭既方法去引人跟你買 係呢到順便屌9埋啲垃圾aa狗

至於你話除左講前景仲有咩價值

真心問你地買家唔可能熟哂全港啲屋苑情況吧。。？

一手樓好多時候亦都要同啲二手做一個對比

咁啲資料、情況你地普通人又點會知？

除非學我咁講 有買家既興趣就係研究樓市、屋苑、有咩間隔好用 、有咩唔好用

有買家做到咁 我回哂比你有點話